<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>markdown on MSIG_XXI-P2</title>
    <link>http://jsellan.github.io/pagina/tags/markdown/</link>
    <description>Recent content in markdown on MSIG_XXI-P2</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://jsellan.github.io/pagina/tags/markdown/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Microsoft TEAMS</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax.fr/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax.fr/</guid>
      <description>Microsoft Teams es un espacio de trabajo basado en chat de Office 365 diseñado para mejorar la comunicación y colaboración de los equipos de trabajo de las empresas, reforzando las funciones colaborativas de la plataforma en la nube, Office 365.
¿Qué es Microsoft Teams? Teams está integrado de manera natural con Microsoft Office 365 y basado en “Groups”, el servicio en la nube desarrollado para la colaboración entre usuarios. La herramienta reúne en un espacio común, las aplicaciones de colaboración necesarias para trabajar en equipo y con las que podrás trabajar con:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Zoom </title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax/</guid>
      <description>Zoom es un servicio de videoconferencia basado en la nube que puede usar para reunirse virtualmente con otros, ya sea por video o solo audio o ambos, todo mientras realiza chats en vivo, y le permite grabar esas sesiones para verlas más tarde.
Características principales de Zoom Zoom permite hacer diversas cosas pero puede resumirse en tres puntos:
Reuniones individuales. Videoconferencias grupales. Uso compartido de pantalla. Como funciona? El nivel gratuito permite organizar reuniones ilimitadas de manera personal y tener videoconferencias de hasta 40 minutos con más de 100 participantes (500 si se compra el plan completo)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cisco Webex Meetings</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/placeholder-text/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/placeholder-text/</guid>
      <description>En la Actualidad 
Cada mes, 113 millones de profesionales confían en WebEx para colaborar y hacer avanzar proyectos más rápido. Ahora los equipos pueden trabajar con cualquier persona desde un navegador, un dispositivo móvil o un sistema de video. WebEx Meeting Center ofrece capacidad integrada para compartir audio, video y contenido. Mantén la privacidad de las conversaciones con reuniones de WebEx altamente seguras de Cisco Collaboration Cloud.
Entre las ventajas de utilizar Webex se incluyen:   Devolución de llamada: permitir que el sistema audio de WebEx llame a los asistentes y traiga en su audioconferencia-sin complicaciones con códigos de reunión o de asistente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>