<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on MSIG_XXI-P2</title>
    <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on MSIG_XXI-P2</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://jsellan.github.io/pagina/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Microsoft TEAMS</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax.fr/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax.fr/</guid>
      <description>Microsoft Teams es un espacio de trabajo basado en chat de Office 365 diseñado para mejorar la comunicación y colaboración de los equipos de trabajo de las empresas, reforzando las funciones colaborativas de la plataforma en la nube, Office 365.
¿Qué es Microsoft Teams? Teams está integrado de manera natural con Microsoft Office 365 y basado en “Groups”, el servicio en la nube desarrollado para la colaboración entre usuarios. La herramienta reúne en un espacio común, las aplicaciones de colaboración necesarias para trabajar en equipo y con las que podrás trabajar con:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Zoom </title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/markdown-syntax/</guid>
      <description>Zoom es un servicio de videoconferencia basado en la nube que puede usar para reunirse virtualmente con otros, ya sea por video o solo audio o ambos, todo mientras realiza chats en vivo, y le permite grabar esas sesiones para verlas más tarde.
Características principales de Zoom Zoom permite hacer diversas cosas pero puede resumirse en tres puntos:
 Reuniones individuales. Videoconferencias grupales. Uso compartido de pantalla.  Como funciona? El nivel gratuito permite organizar reuniones ilimitadas de manera personal y tener videoconferencias de hasta 40 minutos con más de 100 participantes (500 si se compra el plan completo)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FaceTime</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/emoji-support/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/emoji-support/</guid>
      <description>El usuario de un iPhone, iPad o de una MacBook sabe que su producto le ofrece absolutamente todas las herramientas para realizar todas las tareas que necesita con una calidad y solidez que pocos pueden imitar. Entre estas herramientas se encuentra Facetilicación de mensajería que incluye video, mansajes de texto, voz y más.
  Con FaceTime, los usuarios de Apple tienen la posibilidad de comunicarse incluso a través de videollamadas por intermedio de cualquier dispositivo Apple que posean, y del mismo modo, al recibir una llamada o un mensaje la aplicación lo notificará en todos los dispositivos compatibles que posee el destinatario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google Meet</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/emoji-support.fr/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/emoji-support.fr/</guid>
      <description>Google Meet es una nueva aplicación de videoconferencias que sustituye a Google Hangout en el ámbito profesional y que nos permite crear salas de reunión virtuales usando url como identificadores de salas de reunión. La compañía quería mejorar Hangouts para que sea una aplicación más sencilla y rápida para los usuarios al momento de iniciar o unirse a una videoconferencia.
Google describe Meet como “una experiencia de reunión a través de video con el objetivo de unirse a reuniones de forma fácil”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cisco Webex Meetings</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/placeholder-text/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/placeholder-text/</guid>
      <description>Cada mes, 113 millones de profesionales confían en WebEx para colaborar y hacer avanzar proyectos más rápido. Ahora los equipos pueden trabajar con cualquier persona desde un navegador, un dispositivo móvil o un sistema de video. WebEx Meeting Center ofrece capacidad integrada para compartir audio, video y contenido. Mantén la privacidad de las conversaciones con reuniones de WebEx altamente seguras de Cisco Collaboration Cloud.
Webex blog 
Entre las ventajas de utilizar Webex se incluyen:   Devolución de llamada: permitir que el sistema audio de WebEx llame a los asistentes y traiga en su audioconferencia-sin complicaciones con códigos de reunión o de asistente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skype</title>
      <link>http://jsellan.github.io/pagina/blog/rich-content/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jsellan.github.io/pagina/blog/rich-content/</guid>
      <description>Además, se le suma el hecho de que los precios de las llamadas son bastante económicos dependiendo del país evidentemente. No obstante, entre personas que tienen Skype las llamadas son completamente gratuitas. Esto significa que, si la otra persona tiene instalado Skype, puedes llamarla ya sea con una llamada de voz o videollamada de manera gratuita, sin gastar un solo céntimo. Además, en las videollamadas pueden participar hasta 24 personas. Con la versión empresarial el número de personas que pueden participar se extienda hasta 50.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>